想問下大家覺得戴巴拿值唔值3億?

正皮 :值
負皮 :唔值

做唔到 夏殺 戴bra 呢啲頂龍咪同 尼馬同價
美斯 C朗就 3億